[熱狗］普捷天奴：活在夢裡

【Now Sports-體育】熱刺在周二歐聯4強首回合主場迎戰阿積士力爭球會史上首次殺入決賽，領隊普捷天奴坦言活在夢裡。

「我正活在夢裡。其實我已經歷過，5年前帶領熱刺出戰4強就是一個美夢。當你發夢的時候，一定要遠大一點，要無盡甚至超越無盡。」普捷天奴（Mauricio Pochettino）在賽前記者會上說。

加盟熱刺5年來，至今仍然未嚐冠軍滋味，普帥表示：「若你問我怎樣把球會帶到另一層次，像皇家馬德里及巴塞隆拿那樣，贏得一個冠軍並不足夠，需要成為歐聯及英超的爭標份子。」

射手哈利卡尼正在養傷，普捷天奴坦言他沒有可能在次回合復出：「他的情況很好，已經可以開始跑步。不過，我們不可以創造任何不能達成的目標，最重要是他進度良好，之後看看情況如何。」

熱刺VS阿積士
Now TV 643台01/05 03:00直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

恭喜普sir今晚繼續發個好夢

夢醒啦

托利拉望住隊友比人踢都冇事

見慣不怪

真係有個好夢